李慧琼真情剖析：尋晚林鄭鬧得我好岩！

尋晚林鄭鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，辭左職唔唔抵可憐，早辭早著，唔好阻住地球轉...，對唔住，咁多位

致 李慧琼：

冷靜啲照下鏡, 睇下自己個閪樣, 同埋睇下選舉結果有幾多對家贏先啦

世界好公平

如果禮義廉心想事成
會天下大亂
世上總要有你啲咁既廢人